出緊去 前線 同物資 愛國嘅市民全部同我入黎

我地示威係因為我地愛國

所以要唱歌就記住唱國歌

邊個話要盾牌 用中國國旗黎包住自己咪就係最好嘅盾牌

到時睇下邊撚個仆街 邊撚個仆街狗個辱華

推